我話男朋友王子病，佢嬲左我

我都係講事實姐

咁都接受唔到飛撚咗佢啦

點哄返佢

用口
吞埋會好d

成日架啦

開撚完你啲男朋友post未